[防止共狗改歷史] 抗疫成功係香港人自救, 紀錄返中共/港府點害&利用香港

唔好因為疫情減退而忽視中共/林鄭點害香港人:

(1)
大陸全國各省各市各村都自行土霸形式封鎖
香港因為林鄭/中共唔想外觀似兩國 所以堅拒封關
全世界2月起封大陸關 無晒直航機
香港特登留14日隔離規定
俾海外大陸人留條後路經香港入境
留意大陸衛生局公佈 嚮3月18日
單日有10個確診者係經香港機場入口

外地人去北京都要響附近城市隔離先可以入去
記住中共點樣保護自己
又點樣利用香港一個人口密集嘅城市黎做隔離營/通道

(2)
林鄭為左服務大陸人
明知香港醫療系統承受能力有限
而且物資供應不足
響唔清楚武漢肺炎威力下
貿然決定用距離社區零距離嘅粉嶺公屋做隔離型

(3)
有見大陸人為逃避醫院收費
寧願打醫護都要強行出院返社區
林鄭唔宣布封關 反而宣佈免費醫治大陸人

(4)
香港冇口罩冇物資
林鄭講到向中共求救
又話政府唔可以學澳門或台灣控制供應及物價
話會影響香港自由市場競爭
結果幾千人露宿九龍灣排隊買口罩
三個月後抗疫近成功 佢話派口罩攞彩

最後 點解藍屍咁鍾意攻擊袁國勇
就係因為想淡化武漢肺炎疫情嚴重性
去相對地淡化中共/港府點害及利用香港人

抗疫成功
係醫護罷工/勇武救港
係香港人集體拒絕聽林鄭及WTO鳩up自救

記錄歷史最好應該唔係連登，
記wiki 好似好啲

漏左公主號郵輪專機
林鄭中共為左攞彩 面皮成尺厚
好意思居功”安排當地旅遊巴”

呢個場面仲要日日嚮CCTVB政府抗疫廣告出
真係中國傳統禮義廉恥都比佢哋敗晒

封關係由醫護罷工成功爭取
作為香港抗疫成功最重要既措施
我地要銘記同感激醫護罷工爭取封關

Wiki一定俾人刪
呢度集思廣益再放wiki都得
但最重要靠自己百代傳承 記清楚事實

推

諗下仲有無野漏

一定唔可以畀人話係支那出手所以無事

記得好好地，搵人出本書都仲得
記住所有來龍去脈

放去google book 免費比人睇
千秋萬世

pish